世界天團TWICE又小明般COMEBACK

mamamoo starry night
gfriend time for the moon night

TWICE Dance The Night Away
個名都勁過上面兩首

收皮啦成班臭雞

歌詞流出:
love love love love love love
night night night night night night
ya ya ya oh oh oh

Momo 火車頭bikini mv

好期待

1年可以cb幾多次

又可以見到腎腎

導清啲post 冇以前咁有創意咁高質

E排出現太密
度唔切

沙灘，係咪會有腳趾睇 ?

話晒天團喎，睇吓到時有冇幾十個人同時出post😂

預左G妹你啦

好想睇下今次隻舞嘅難度會唔會創新低

屌快撚d賣肉啦
沙灘唔著3點式把撚咩
我要睇大山婆對巨乳

未必㗎😁

btw apink 2號 comeback

對APINK CB已經冇左期待既感覺

不過今次係佢地續完約之後既第一次，我會留意吓😊

見初瓏咁有勇氣叫全隊續希望佢地有d成績

賢b❤

冇人想知你期唔期待
總之你反嘅我全部都期待

JM9......

BTW只愛T寶

趁後生真係早D露呀
老左冇人睇

I’m ready